動森有無人玩到而家都仲係好迷茫

唔明點解D人可以整得咁靚..我覺得自己真係天生垃圾
現實生活人地問我有咩意見..俾你決定啦..你熟d你叻d..
但要點整自己個島我都諗唔到決定唔到又唔想一味抄人

係咁見蟲就捉見魚就釣斬樹掘野儲材料
整左件野出黎又唔識執靚佢 成個島都擺滿野但好似垃圾崗咁

圖呢？

就好似人生咁 一團糟

參考吓人 唔洗100%炒晒
整吓整吓自然就會有自己嘅風格
同埋唔洗諗住同人比
最緊要係自己覺得靚就得

打機輕鬆者，玩呢d game都要煩不如唔好玩

有咩所謂
玩個game姐 開心就夠
唔洗同人比

有冇圖，想睇下樓主嘅島

電莖左咁多年依加先知打機都咁殘酷?

玩個遊戲都可以玩到迷失人生方向咁

唔使跟人地點玩既
玩得開心咪得

好多設計都係抄抄下就有自己Style, 唔怕抄, 最緊要敢改

鐘意個設計咪抄下囉, 抄到咁上下你可以加自己野架麻
打機唔好打到個人咁大壓力